{
  "Once you have formalised your proposal and made any final amends, it is time to submit the proposal to the public chain using the APIs. Use the templates provided in the docs to convert your market definition from the forum post into a formal on-chain proposal.": "제안을 공식화하고 최종 수정을 완료한 후에는 API를 사용하여 제안을 퍼블릭 체인에 제출할 때입니다. 문서에 제공된 템플릿을 사용하여 포럼 게시물의 시장 정의를 공식적인 온체인 제안으로 변환하세요.",
  "A proposal cannot be changed once submitted - it will be validated by the nodes and enter straight into the voting period - therefore it's important to submit only when you are happy with the proposal's content. Anyone with <2></2> who has staked to a validator, can submit a new market proposal. Once submitted, head back to the forum to rally the community to vote.": "제출된 제안은 변경할 수 없습니다. 제안은 노드에 의해 검증되고 투표 기간에 바로 들어갑니다. 따라서 제안 내용에 만족할 때만 제출하는 것이 중요합니다. <2></2>을(를) 밸리데이터에게 스테이킹한 사람은 누구나 새로운 시장 제안을 제출할 수 있습니다. 제출한 후에는 포럼으로 돌아가 커뮤니티의 투표를 장려하세요",
  "If all your proposals inputs pass validation, community token holders consider and vote for or against active proposals using the governance dApp. Share your market ideas on the Vega forum to get the community motivated to vote for your proposal. Note, each public key with a minimum of <2></2> gets just one vote per proposal.": "모든 제안 입력이 검증을 통과하면 커뮤니티 토큰 홀더는 거버넌스 dApp을 사용하여 활성 제안을 고려하고 찬성 또는 반대에 투표합니다. Vega 포럼에서 시장 아이디어를 공유하여 커뮤니티가 제안에 투표하도록 장려하세요. 최소 <2></2>인 각 공개 키는 제안당 1표만 받습니다.",
  "Phase 1": "1 단계",
  "Sense check your market idea": "시장 아이디어를 sense check 하세요",
  "<p>Start a topic and share an outline of the market you propose on the forum with a 'sense-check' tag. Get an idea of whether there is support for your proposal from the likes and replies you receive, and refine your plans.</p>": "<p>토픽을 시작하고 'sense-check' 태그를 사용하여 포럼에서 제안하는 시장의 개요를 공유하세요. 받은 좋아요와 답글을 통해 제안에 대한 지원이 있는지 파악하고 계획을 수정하세요.</p>",
  "Start a topic on the forum": "포럼에서 토픽을 시작해보세요",
  "See what markets exist already": "어떤 시장이 이미 존재하는지 확인하세요",
  "Phase 2": "2 단계",
  "Formalise your proposal": "제안을 공식화하세요",
  "<p>Update your proposal topic based on the feedback received, and ensure you have included the rationale and specifics of the the market, including the data (JSON or similar) that would be submitted on chain i.e. market name and code, Oracle / data source the market will use for settlement, and risk model (to calculate margin requirements and ensure safe trading).</p><p>Update the tag and invite debate and discussion to amend the proposal until it reaches a final state, ready to submit.</p>": "<p>받은 피드백을 기반으로 제안 토픽을 업데이트하고 체인에 제출될 데이터(JSON 또는 유사 파일)(예: 시장 이름 및 코드, Oracle/데이터 소스 시장)를 포함하여 시장의 이론적 근거 및 세부 사항을 포함했는지 확인하세요. 정산 및 위험 모델(마진 요건 계산 및 안전한 거래 보장)에 사용됩니다.</p><p>태그를 업데이트하고 제출할 준비가 된 최종 상태에 도달할 때까지 제안을 수정하기 위해 사람들을 토론에 초대하세요.</p>",
  "Read the docs to make a proposal": "제안하기 위해 문서를 읽으세요",
  "Check out the forum": "포럼을 확인해보세요",
  "Phase 3": "3 단계",
  "Submit your proposal": "제안 제출하기",
  "Phase 4": "",
  "Phase 4": "4 단계",
  "Get voting": "제안에 투표하세요",
  "Phase 5": "5 단계",
  "Attract liquidity": "유동성 유치",
  "<p>Any Vega participant with sufficient collateral* can provide liquidity for a market by submitting a transaction to the network. Attract liquidity with Vega's built-in incentive mechanism that matches traders and market makers.</p><p><i>*the size of the nominated liquidity commitment amount and the margins required to support the orders generated from that commitment.</i></p>": "<p>충분한 담보*가 있는 모든 Vega 참가자는 네트워크에 거래를 제출하여 시장에 유동성을 제공할 수 있습니다. 트레이더와 마켓 메이커를 매칭시키는 Vega의 기본 제공 인센티브 메커니즘으로 유동성을 끌어들입니다.</p><p><i>*지정된 유동성 위탁 금액의 크기와 해당 위탁에서 생성된 주문을 지원하는 데 필요한 마진</ 나></p>",
  "Read the docs about liquidity provision": "유동성 공급에 대한 문서를 읽어보세요",
  "Phase 6": "6 단계",
  "Launch Market": "시장 출시",
  "<p>If a proposal passes the vote, the market is enacted automatically, as soon as it has received enough committed liquidity.</p>": "<p>제안이 투표를 통과하면 충분한 위탁 유동성을 받는 즉시 시장이 자동으로 제정됩니다.</p>",
  "Market Creation with Vega": "Vega와 시장 생성",
  "Bring the future of DeFi within reach - and create a futures market on any underlying. Attract liquidity with Vega's built-in incentive mechanism that matches traders and market makers.": "디파이의 미래를 실현시키고 모든 기초자산의 선물 시장을 만드세요. 거래자와 마켓메이커를 매칭시키는 Vega의 내장된 인센티브 메커니즘으로 유동성을 끌어들입니다.",
  "Governance": "거버넌스",
  "Create markets": "시장 생성",
  "Create a cash-settled futures market on any underlying. Attract liquidity with Vega's built-in incentive mechanism that matches traders and market makers.": "모든 기초자산의 달러 마진 선물 시장을 만드세요. 거래자와 마켓메이커를 매칭시키는 Vega의 내장된 인센티브 메커니즘으로 유동성을 끌어들입니다.",
  "How to create a new market on Vega": "Vega에서 새로운 시장 생성 방법",
  "Creating a market is part of Vega governance. To get started, get and hold $VEGA tokens in your wallet.": "시장을 만드는 것은 Vega 거버넌스의 일부입니다. 시작하려면 $VEGA 토큰을 지갑에 보관하세요.",
  "Find out more": "더 알아보기",
  "Get started": "시작하기",
}
